港產巨肺小公主射lin直接晉身AGT直播回合!

美國選秀節目《全美一叮》今季突然成為港人的焦點，全因代表香港的「9歲小巨肺」譚芷昀Celine妹妹在節目中初次登場已一鳴驚人，一首Celine Dion的《My Heart Will Go On》，令她頓成焦點所在。而香港時間今天早上8點，Celine於第二輪賽事翻唱男歌手Michael Bolton的《How Am I Supposed to Live Without You》，並得到評判按下「Golden Buzzer」直送準決賽，成為首個獲得此殊榮的港人。

個topic已經可以叫fbi

去年Celine妹妹與爸爸一起簽約到蕭定一旗下，當時蕭生已打算將Celine妹妹打造成最年輕的紅館歌手，打破G.E.M. 鄧紫棋的紀錄。事隔一年，Celine妹妹已是國際級樂壇新貴，重提紅館開騷一事，蕭定一接受《香港01》訪問時表示：「其實未有《AGT》呢件事前已經一直計劃緊，而家Celine參加咗《America’s Got Talent》之後，當然更希望可以做到一個慈善演唱會。始終小朋友喺呢一個階段，希望唔係一個商業嘅行為。不過大家都知道紅館嘅期係好難攞，盡快申請到紅館期再同大家宣布，有時候有呢個構思都未必可以付諸實行。」

開紅館演唱會

理撚得你

收幾錢開post?

😂😂😂😂😂😂😂

阿豬阿狗都話要紅館

應該冇人會睇

佢老豆就fat

屌。。。。

好聽咩?

紅館開show淨係唱人哋啲歌

對個o靚妹無乜感覺 但係佢老豆個樣好撚鳩屎